蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200105 星期日

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200105 星期日

名采

蔡瀾
東方東方快車

黎智英
2020和勇繼續一起撐下去

畢明
如何離婚而不失溫柔

林夕
誰是蔡英文的恩人

馮睎乾
滙豐銅獅之謎

陶傑
逆戰救兵1917

左丁山
又見太空人

李碧華
無人認領遺體……

李純恩
野味殺人

吳靄儀
中國香港的和平示威自由

蔣芸
動盪苦難都不怕

古德明
朝鮮國賊文在寅論香港

楊靜
假 裝

沈西城
絕世美男是狄龍

邁克
年度最抵

Martin
吃不到的葡萄……
==============

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1330集合 1430起步
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑